人越大 你喺人哋身上學到啲咩禮儀

食嘢就唔好發出咁撚多聲
等齊大家個餐到曬先開始食
傾計試吓多啲response 人 唔好一輪嘴講自己

on9唔緊要 最緊要有實力

好似蕭生咁平時on99

又有邊個唔知佢真係叻

搣開整到成地碎望落去好邋遢

搭𨋢唔好放臭屁
出𨋢前先好放

無論後面有冇人 都要頂一頂度門

人地等你入lift 或者就嚟閂門先㩒返開架lift 要講唔該

食canteen見到啲tray疊到”咩”咗 會疊返整齊 等啲姐姐方便收

之前屋企人冇教 但見到人做 覺得都應該要做

上到社會識人多咗發現好多嘢都係跟人學

閂門先㩒返開架lift 係咪應該講唔好意思